好想同自己講睇開d，講完都係咁

或者咁講
有d野係現實
其實你感覺都係現實一部份
係咁就係咁
你可以嘗試去做d咩
令自己好過d
無論心情定件事上面
但唔好以為一定得
事實上
係好多時都唔得
一係hea左佢
一係逃避
或者見步行步
一邊行一邊諗
其實呢個世界
真係冇人理你咁多